洗腦教育果然好恐怖

頭先同個朋友食Tae啦，咁茶記有個電視
個電視就做緊四點幾嗰個兒童節目
咁啲細路就係到玩緊遊戲
個遊戲就有大約有十個選項啦
啲選項有啲就係犯法有啲就唔係犯法
其中一樣野令我好驚訝
就係原來依家啲細路覺得”唔讓坐”係犯法
我即時覺得依家啲家長同學校好撚垃圾
原來我地以為係常識嘅野，時下啲小朋友係唔知

咁有冇話佢地答錯先？